【閪冧定大升】小米集團在香港暫停交易

大鑊？

定國家祝福發達

配股呀

扯

支那股 ＝西股，西股驚西咩，最多咪下世先返家鄉

配股都要停牌 渣 ga

10%

折讓9.4%配股
似閪冧

一定冧到閪咁

大爆升

9成跌死人

升到50蚊

冧完，之後投行配合唱好又升

一定又係有資金之後，發展得更好之類既鳝稿

配股唔使停牌，仲要中途停

又準備入貨

阿爺做乜唔出手？

唔知會升定跌？

籌吓錢

關門打狗，一齊攬炒

高位梗係套現
成班豬西送錢比中共使

跌10%做特價比位你地入

唔好咁啦

小米有個小字 所以係細價股